全體公務員應該打科興

不服來辯

唔單止問責班子 唔打冇工開

簽過宣誓書

公務員一定要科興表忠

唔打科興=唔同林鄭一條心

Aco/ca打先啦屌連登咁撚多on9 aco ca

留名睇樓主俾人咬死

唔差在d中資都要打

我都想睇啲垃圾點咬我

飲東江水都要打科興

支持

見到林鄭打完咁開心 當堂放心哂 下一步應該全體公務員為表忠誠 大佬鄭做乜 就跟到底

大老闆林鄭都打 你班細既唔係唔打呀？
政府同國家都為你地好

唔打唔算「愛國」囉。

班公務員仲有咩講

成班公務員日撚日都話有手足係政府做
屌你老母好撚煩打枝針死咗佢就耳根清靜

呢度好多
建議你睇返d公務員post做定心理準備

比蚊咬？
叫班垃圾入嚟見我

好快出境都要打

揀一樣:
1. 點解要分化?
2. 你地講咁多都係唔抵得我人工高
3. 唔做公務員你養我?
4. 你地有份交稅咪又即係支持科興. 點解你唔去打?

唔打中国疫苗即係叛国，違反宣誓

1 因為公務員唔撚係同路人
2 講資產啦屌你老母仲講人工
3 出面搵唔返同樣人工=你廢=你冇本事
4 我交稅係買比公務員打 吹呀？

而家仲做公墓員既都係社會垃圾，無能力低智商既賤畜共產奴俾我係習大大肯撚定捉曬呢班英國間諜去打科興做白老鼠，之後全家強制送返黑龍江山區勞改十年八載

公墓員好黃